今晚 藍田或者官塘，招飯腳。男女，中性乜人都得

好慘，無人陪我食飯
AA制，又無人同我一樣唔想一個人食
男女都得，中性都得

你請

AA制會打交見報 不了

請唔係唔得，但我睇樣請

不安

啱啱走